【四月新番】踏切時間

我們的整個生活由不斷的小題大做組成。人們一直在某個地方匆匆忙忙，奔跑......在令人眩暈的日常忙碌中，我們有時甚至沒有時間喘口氣。但是在任何事情中都必須有一個平衡。如果我們不能及時停下來，這個城市將為我們做到這一點。那裡有紅綠燈，你可以放慢速度，花一分鐘時間來期待一下。還有鐵路交叉口，你必須站得更久，觀察距離並尋找接近火車的輪廓，並計算出它有多少輛車。

關於這樣一個平靜的時間，並告訴我們這個動畫。人們在鐵路口岸做什麼？她們在談論什麼，以便通過等待時間？當屏障突然阻擋她們時，她們腦海中會浮現什麼樣的想法？來自同一所學校的兩個朋友 愛 和 友 一起上課，當然她們在路口附近一起度過了一段時間。對她們來說，每一天都是一個新故事，其中的聲音與火車沿軌道傳遞的噪音混合在一起。

-STAFF-

原作 - 里好
監督 - 鈴木吉男
系列構成、腳本 - 千葉美鈴
人物設定 - 篁馨
美術監督 - 川嶋美幸
色彩設計 - 永野綾香
攝影監督 - 大島慧治
編輯 - 柳圭介
音樂 - 寶野聰史、山﨑響、谷直樹
音樂製作 - APDREAM
音樂製作人 - 山田公平
音響監督 - 阿部信行
製作人 - 箕浦克史、柱山泰佐、森田剛、伊藤大河、荒木洋之、明夫浩史、吉田裕二、石橋稚佳、作野賢一郎、佐藤俊亮、國岡奈緒子
動畫製作人 - 田浦大樹
協力 - 共榮大學伊藤研究室
動畫製作 - EKACHI EPILKA
製作著作 - 「踏切時間」製作委員會

-CAST-

愛（アイ）：千本木彩花
友（トモ）：小倉唯
真島同學（真島さん）：駒形友梨
田西（田西）：松永一輝
駒場美咲（駒場 みさき）：木下鈴奈
駒場隆（駒場 たかし）：市來光弘
詩子（詩子）：綾瀨有
黑部（黒部）：本多真梨子
老師（先生）：間宮康弘

終於有po

連登係咪冇人睇百合番

可能淨係睇簡介d人唔覺？
不過百常不嬲小眾嘢嚟
得芳文一迅百合姬個d
可以動畫化少之有少
唔少都係得3分鐘
完全唔夠喉

冇人睇

幾正，但真係唔知有咩好討論

追完漫畫 呢對百合後篇仲甜
好期待動畫

個description係 Google translate?

yup，由英文轉翻做中文再改翻少少字

幾好睇，短短地又輕鬆

條腿

エロ

T H I C C

第3集

老師好慘

唔係喎,個jk幾鍾意天然呆老師

但係比個女叫大叔又話嘔心

個女唔識野, JK 正啲

其實op幾好聽

agger

今集高質，我笑到同個jk一樣

ya~ho~~

ヤーホー！

個妹妹

今季黑馬

兄控妹妹

妹妹好可愛

幾好睇

想著女主角果條多d

唔知畀咩反應好

兄妹呢對又幾好睇

之前好似有一集都係兄妹，仲以為down錯左

SNS兄妹 估唔到會有第二集

撞鬼？

哩套真係好高質

真係女嚟

今日係加菲貓漫畫誕生40周年！！！！！！

究竟男主係咪M黎？

呢個絕領域真係
勒住大腿個feel真係好正

下跪個循環